# Конфликты

## Что такое конфликты?

<b>Конфликты</b> - проблемы, которые возникли при импорте структуры. Они могут (и должны) быть решены пользователем.

Система не применяет изменения (4-ый этап), если есть хотя бы один активный конфликт.

Конфликт считается активным, если он не был решен (resolved) пользователем.

## Что такое сурс (источник) конфликта?

Сурс (источник) конфликта - это место создания конфликта. Сурс конфликта нужен для того,
чтобы при решении конфликтов дать пользователю подсказку, где система нашла эти конфликты

## Какие классы (регистры) отвечают за конфликты?

    StructConflictRegister

    StructConflictStrategy

    StructConflictSourceStrategy

Существуют следующие виды конфликтов:

    Выбор инстанции

## Выбор инстанции

Если система нашла два и более подходящих кандидатов при нахождения статичной ссылки, она создает данный вид конфликта.

Чтобы решить данный конфликт, пользователь должен выбрать <b>одну</b> инстанцию из предложенного списка